拉！色繼父性侵小六女 她被啪啪28次哭：我要單純父女關係

新北市一名年輕繼父「阿龍」（化名），涉嫌對年僅12歲就讀國小的繼女「小芬」（化名）伸狼爪，小芬拒絕反抗，阿龍不理硬上小芬28次，小芬哭喊「我只是想要單純的父女關係」，沒想到阿龍大言不慚稱：「我們只能屬於彼此」，小芬不堪日日活在恐懼下，決定告訴母親並報警提告。新北地檢署審理後，依加重強制性交等罪嫌將阿龍起訴，並建請法院加重其刑。

起訴書指出，阿龍自2016年3月起，在住處性侵當時年僅12歲的繼女「小芬」（化名）3次；去年2月至今年6月，又性侵小芬25次，小芬不願就範反抗，阿龍卻放話：「如果妳不要的話，我就硬來！」小芬隱忍3年不堪日日活在恐懼下，決定告訴母親並報警提告。

法官庭訊時，阿龍坦承有和小芬發生性行為，但辯稱雙方是你情我願。法官勘驗阿龍與小芬臉書對話，發現阿龍曾傳訊保證：「晚上我不會再去弄妳」、「感覺好差，感覺是妳不想跟我做」，小芬不想再被性侵，回傳問：「我們就不能只是父女嗎？」、「我就不喜歡這種關係」、「我只是想要單純的父女關係」，阿龍稱，「我們只能屬於彼此」。

再加上小芬母親與其友人均證稱，小芬談起被性侵每每都哭到不行，且小芬下體也有撕裂傷，因此檢方不採信阿龍說法，依加重強制性交等罪嫌將阿龍起訴，並建請法院加重其刑。

新北爸爸同香港休班警係咪一樣品種

12歲都插得入代表啲乜

新北幾耐無入波

以為咁就可以disconnect 台港嘅抗爭者？已經返唔到去㗎喇

扯咗

每日新聞嚟 點disconnect

我要插支屈臣史蒸餾水落你屎眼都一定插得入㗎

到底呢D係咪假新聞？

有無片？

6月前嘅連登:

點數幾多次
圖
新北goallll!!!!!
扯咗
12歲

我們只能屬於彼此

好似AV情節，行為咁仆街但字眼咁型

放大依d新聞，意圖喺連登將台灣（新北）形象貶低，令人一講起台灣就聯想成風化案鬼國，令到大是大非嘅關鍵時刻無法合流。
所以唔係單新聞有事，而係頭幾個留言有事，詳情可參考今年初嘅時事台。
同樣嘅手段亦會套用落男/女、老/青、公屋/私樓、打工仔/學生哥/、90後/00後、80後/90後。

香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，窮撚抵死，快啲移民（2）

Now

真係識食

由舊登講到依加 唔洗咁緊張嘅就

69太細

舊登好多五毛喎
以前講係冇人睇清共匪分化 標籤人嘅手段
風化案每日都有 包括香港
無需見到相關字眼就突別放大

咪係 成個拳頭都得啦

拉

其實12歲已經屌得

或曰台灣